Trump Trump 贏咗 我請頭一百位絲打同基佬叫鴨！

隻鴨係我

可以屌你屎眼?

我準備好啦
你準備好未

Thx

lmlm

細力啲 第一次

死基佬

lm

要粗大靚仔唔該

我要進來了

等屎眼開花

都未投完

LM

粗大

鴨係你？

想叫你鴨

我賣身 都係賣

鴨鴨

想玩啲咩

I am ready

基佬留名

細力啲

LM 但放棄獎品

留名 屌到樓豬瀨屎

玩咩唔緊要又硬又持久就得

留名啦～～～

佛心巴

你唔好埋黎呀 我嗌嫁

百人斬

留名屌樓主

用電鑽鑽爆你嚟慶祝

排隊

肩肩你又啱哩味？

Lm

我係絲打

多謝

連登飲湯群組
蝶蝶留名

留名

thx ching

叫啦叫啦大聲D我鐘意

留明

ok 多謝

THX

樓主?

Thankyou

唔好呀 點解個個男仔..
呀唔係
女仔都係咁嫁
你唔厭 我都厭啦

嘩屌
一個一個黎ok?

Ok

i am ready

咪走數

叫樓主ok?

笑死

人形蜈蚣

靜雞雞LM

可唔可以睇樓主叫一百隻鴨

樓主準備好肛塞

仲有份

想要片皮鴨

條撚準備

留個位畀我ok

收皮啦走數狗
睇死你都走數架啦

我唔介意

樓主準備啦

拎碌假9屌到樓主開花

窮撚叫唔起
只好賣自身

留名睇熱鬧

are u ready?

準備好

幫手做serve 絲打

基佬留名我要大隻仔

一齊

有冇得加位

我要叫鴨

準備好啦

嚟遲左

im ready

靚唔靚仔先

屌 未選完嫁

我呢我呢

lm!

唔靚仔 唔大隻又肥 唔好黎

請埋我啦

隻鴨係你？

Lmlm

點解唔叫雞？

留名睇頭一百個都係基佬
排隊屌到樓主瀨屎反肚

我想要隻肌肉鴨

過左嗚

肥可以肉撞肉

唔計我留言

肉撞肉

留名
申利：絲

跟

鹽焗鴨得唔得

幫條仔留名

唔屌 齊口爆你算

咁好難留名喎有冇圖先

如果大碌都照殺啦

Good

多謝
想要大隻佬

留名做鴨

我都係鴨

屌
過左100添
留名食鴨

冇圖 唔靚仔又肥 唔好黎

即係兩皇一后？

邊有一后
隨時101皇

正

頭100位都係巴打

想call g多啲

GAY

片皮鴨duck唔duck 有冇人join

屌 錯過咗

乜撚野玩法黎

互射ok?

唔洗屌架
齋含都ok
不過是咪冇位

全部都係gay佬

推 其實點解班狗咁介意721？連記者報導721查冊都要拉 - 分享自 LIHKG 討論區

小夫 我要進來了

Gchi

想叫樓主

請我食黃店北平填鴨ok?

gay lo lm

lm duck

呢個懲罰定獎勵黎

懲罰 唔好黎

留名睇人屌樓主

trump trump

11177

屌樓豬okay?

想去見識下留名

我留名

玩具玩殘你

兩人一組，同每個人講對方係鴨，樓主根本唔洗成本

我要！

小夫，我要進來了

可唔可以lm淨係去圍觀

睇睇下就會落手

留名，唔要支那鴨

再算啦真係找數先再講啦

未點完票嫁